有冇人試過帶冧巴去 club sim?

門市話唔得
客服又話得

btw, sale屎留言死全家

轉緊